一分抗疫，兩分應付，七分發展

一分抗疫者，區議會可以用資源派發少量口罩等物資，收買人心
兩分應付者，以文宣揭露港共政權以卑鄙政治理由故意懶政害民真相，分化滯港支那人
七分發展者，假民間聯合抗疫名義，以新工會及區議會為骨幹，組織港版團結工聯，汲取社會資源，奪取事實權力，組織名義上係抗疫義工、事實上既臨時政府

但好多議員都係新仔二十幾歲

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

[行動] 仲忍? 係時候成立臨時政府

宜家天時地利人和，上面都忙緊武漢，呢個政府又無能處理。
28號再唔封
29號的行動一定要達政變級數

水下要盡快做好成立臨時政府籌委會工作
海外手足通知好各國要承認新政府，派出聯軍戒備
手足寫好宣言，按UN 1514 號決議宣備解殖
工會back up 好，全力配合過渡期內社會運作正常

-------------------------------------------------------------------
只有兩國，才有兩制
香港獨立 唯一出路
Hong Kong Independence, the Only Way Out

Walesa第一次搞罷工都係廿幾
搞成團結工聯都係三十幾

今日幾多人讀書讀到二十幾

搞革命既野50歲同20歲咪一樣無經驗

牛兄
搞革命用意何在

咁仲好
係一次好好概鍛練機會

彰顯神意

I doubt
一個假民主既制度可以有咩建樹

用疫情吸人入工會，壯大工會
瘟疫同長期示威導致經濟下滑，大三罷同黃色經濟圈夾殺政府
發展民間抗疫力量，架空政府

民主不過係民族國家表現出既一個特徵
民主與否非常不重要
建立獨立民族國家先係關鍵

I like your thinking, push

地球上真係一個政權封鎖得到五千萬人？

幫手推上熱門！

「突發」工會主宰武漢肺炎同打工仔既命運！

推

有道理，要組民間自救會

睇到咁多人去ha工會排隊
香港人仲有得救架